有冇人個肚臍入面仲收埋d臍帶之類既野

驚清左佢會漏飯

我用紅毛泥封左